大大力索番啲鼻涕落喉嚨度

冬天日日都流鼻涕，但又唔想用紙巾下下呻出黎
最好既方法就係自己食番佢
你地話係咪

潤喉

咸咸地
正

大力到一索索到跌返出底褲

我試過大力得濟，一索成篤由個屎眼滑返出嚟

會好痛好"那"

連登果然多奇人

咁岩我又未食早餐 醫肚

識食

屌，緊係噴落個杯度。
儲埋一日份量，第二朝成杯飲先夠爽。
諗起個質感滑lulu，杰dada，正！

食家

cls

再用無限粟米湯大法

未試過？

極邪惡

之後就會喉嚨痛

比你快一步講